大師兄算唔算係電競保方？//國慶就國慶啦 乜撚野雙十節

上回提要
Faker算唔算係足球界既電競保方？

//
覺五覺叫開雙十節既都係内地人